%% Локальные определения

%\usepackage{tikz} % Подключаем пакет tikz
%\usetikzlibrary{decorations} % для декорирования
% \usetikzlibrary{decorations.pathmorphing} % Для зигзагов, змеек, пил и тп
% \usetikzlibrary{arrows,positioning} % Стрелки и позиционирование узлов
% \usetikzlibrary{patterns} % Шаблоны заливки
% \usetikzlibrary{decorations.text} % Всякие выкрутасы с текстом


%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
%                                       Определение теорем определений и замечаний                                              
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
\usepackage{amsthm} % Теоремы и т.п.
\usepackage{amsopn} % Пакет для объявления новых математических операторов \DeclareMathOperator

\theoremstyle{definition}% Стиль для определений
\newtheorem*{thedefinition*}{Определение}
\newtheorem{thedefinition}{Определение}

\theoremstyle{plain}% Стиль для теорем/утверждений и т.д.
\newtheorem*{theorem*}{Теорема}
\newtheorem{theorem}{Теорема}
\newtheorem{statement}{Утверждение}
\newtheorem*{statement*}{Утверждение}
\newtheorem{lemma}{Лемма}
\newtheorem*{lemma*}{Лемма}

\theoremstyle{remark} %Стиль для замечаний
\newtheorem*{theremark*}{Замечание}

%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
%                                                               Пакет для листингов
%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

%\usepackage{texments} %% using python’s pygments
% Mandatory
%\usestyle{default} %other useful styles are default, bw, borland, vs

\usepackage{mathrsfs}% Рукописное начертание (с завитушками)


\usepackage{comment}
\usepackage{spverbatim}

\usepackage{listings}
\usepackage{float}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End: 
